蕭若元呼籲：大家俾人拉嘅時候記住一定唔可以還手，否則會俾人告襲警！

警方依家採用挑釁方式，唔理你咩集會都好都會盡量挑釁你哋，因為佢哋知道，唔衝突就冇咗利用價值，唔衝突就冇咗利用價值，即係咁嘅樣樣係～

佢哋嘅存在價值係因為社會秩序係由北京同特區政府利用佢哋嚟到維持住，所以佢哋而家好驚。 無論你哋係咪和平集會都好，都會不停挑釁同埋煽動你哋，各位小心。

仲有記住各位如果俾人拉咗唔好還手，如果還手就會俾人告襲警，因為警察係玻璃做。你隻手唔小心食fing到佢都會俾人告襲警架！

燒山係咪10年前急凍左 ，今日解凍

警曱：只有死人唔會還手

今時今日係人都知啦
曱甴鳩拉狗官鳩判

根據蕭山邏輯，勇武抗爭要停止一排
再出嚟就中計

講明先係根據蕭山邏輯

唔好還拖！

應該就咁:
打怪就打怪，自己睇水走
俾怪圍捉硬就咪還手
攻守互換既概念
攻就上增傷BUFF
守就上防禦BUFF

燒山仲信香港有法治依家鳩拉+屈得就屈，唔還手都會屈第二條罪啦，仲覺得班狗會跟本子辦事？訓咗幾耐

今日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援